唔係處嘅女就好似電器鋪裡面啲陳列品咁，唔值錢㗎，得啲冇能力買新貨嘅人先會要

得兩種人會唔認同我：
1.陳列品
2.買咗陳列品嘅人

好彩我唔是呢兩種

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

搶我#2

恭喜你

唔係處嘅男仔呢

失敗者
絲打

push

沾上過其他男人精液嘅閪窿同殘留菜渣用過嘅即棄筷子一樣咁污糟

一條開到好多鎖嘅匙
一個可以被好多匙開嘅鎖
。。。

正解

我仲係青頭仔

aggar

Ching你係咪，今年幾歲

我係，22

慘在呢個世界陳列品仲多過倉入面d貨

又形容得幾好

完全同意呢句 一條萬能KEY開到好多鎖頭

一個可以被好多鑰匙開嘅鎖頭

所以男女係無平等 女權運動女性主義完全係古代原力雄性/父權男性賦予一小部份維穩權力畀女性 等佢地咪撚咁on9搞咁多閪野 試想像全世界既總統都係女性 個世界會係幾咁六國大封相？

誰人又相信 男女平等這膚淺對白

鎖係凹 匙係凸
比喻好啱